一人一首𠵱家聽都完全唔覺out嘅80年代廣東歌

依首真係依家聽都好想un

傻女

拒絕再玩

其實係改自安全地帶じれったい

Raidas所有歌

許冠傑隨機

傳說

不過又係改篇歌

史泰龍Lambo

愛情陷阱

又不是80年代

梗係成吉思汗啦
雖然改篇自德國樂隊